係咪真係因為少左勇武

有冇人發覺呢排出去發夢完全唔知做緊乜

呀Sir你好

阿sir乜咁夜啊

試緊新野 遲下你就知嫁啦 sir

你啲伙記幫人做哂啦sir

GOOD NIGHT SIR!

啊sir今日返通宵更？

屋企隻狗乸3p緊唔得閒理你呀？